點解啲街頭表演者要將自己同大媽區分？

知唔知醜